(身分認同)拎特區護照既你地國藉填咩？

中國香港 - 正評
中國 - 負評

正常都填中國

不過有時唔夠位填，唯有寫中国

淨係填香港

系

國藉喎

蝗國

Hongkongese

引導性問題
兩樣都有支那
曲線迫人認

HKSAR

中國

事實你係中國人喎

你係中國人，填中國香港已經錯啦
不過我地偉大祖國比自由你

系囉

我真係次次寫香港

so do i

Chi_na

唔通我住天水圍又填我國藉係新界咩
香港都當國藉

憤青打J打上腦以為香港真系獨立國家

兩種唔同護照
唔該填香港或者你中意奶共就中國香港 唔好要人哋關員煩

睇住個fd寫中國俾人鵝咗兩句

填開灣仔

HONG KONG